難以置信 竟然仲有香港人未睇天能

會唔會太落後

驚有疫情 無睇

cctoy: 導演編劇監製藍定黃？

如果有女應該睇緊第二次

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

港豬先睇

死叻架做主角，不了

睇中國新說唱好過

低能

一早睇左TS版

睇完天能變低能 哈哈哈哈哈哈

垃圾戲 比人吹大哂 還我$68戲飛$

味睇....

睇木蘭啦支持內地影視紅星劉亦菲揚威國際

講英文既

配音姐，米屈

個女主角同我一樣高